比人斬左倉 各位來生再見

今年36歲 一路做野都有投資賺左少少

呢兩年比女友催結婚(拍左8年拖)都儲左200零萬

但係結婚擺酒蜜月買樓比首期做少d按揭加埋裝修計過條數都洗到7788

所以呢幾個月開始炒期指期貨 點知都係輸多贏少

於是越買越大 想贏返輸左果d

尋日比銀行call孖展 已經無錢補倉

差唔多40歲 已經無能力重新黎過 大家再見

有賭未為輸

冷靜

88

我代表贏錢既人多謝你 一路好走

同女朋友坦白

唉

買衍生工具呢d量力而為啦

希望你講笑

一開波講爭人200萬，之後話講笑，其實只係輸左200萬

無事既 百令萬咁少事

ok ge
如你用筆錢買左樓
就唔止輸200架喇～

冇事ge

起碼比左首期啦，贏過好多人

刷首抽啦，再見巴打

你個仆街
只要一日未死一日都有希望

今日同財仔再借多一百粒allin恆牛啦

Bye

On9 仔

自殺唔緊要 但你要諗下你自殺幫唔幫到剩低既人 幫唔到之餘仲會加重佢地負擔既話就唔好喇 除非你本身都唔愛佢地啦

今個月都輸咗兩百左右
但得25歲 比著我係你都可能頂唔順
但我兩年前都輸過100....輸到得返3萬蚊翻身
但如果果陣放棄 就一世贏唔返依家個數了

侵侵破幾次產都冇事喇 唔會得一條路的

期指都唔識玩

字裡行間似係計左條數
如果做上述嘅野筆錢就會用得7788
所以把心一橫想用200萬滾大佢等多啲流動性
應該未俾首期就輪本金

首先呢，銀行係冇期貨買賣，銀行旗下嘅嘅股票行先有

而且call margin都只係輸左部分，只要唔係大gap，應該仲有小小剩。

如果大gap上落，先有可能會倒欠股票行錢

又係假膠

吹水你就叻

又話有仔女

要死就做件大事 先好死

斬左倉咪斬倉 宜家沽爆恆指 條數好快返黎

同家人女友坦白，沒咩解決唔到

無謂為本金無咗人生樂趣

又係假膠 善用起底功能

有冇斬埋右？

呢樣啱。做乜唔搏一搏就死？

呢幾個月大上大落你炒期都搵唔到錢，仲有咩好講？

啲內容熟口熟面

一陣 63422 熊
有仇必報！

黎過啦 最多咪破產

老豆生意失敗仲爆埋血管 唔死得
成家又咪周街街數咁捱番黎 依家還完仲搵得多過之前

係辛苦架喇 不過贏得番架

今日期結 熊！

你明明結左婚6年

反正都死，借盡晒錢再搏多鋪先啦

巴打你究竟27歲定36歲？

你死左對唔對得住你未婚妻?

以前 d 人衰賭波賭馬過大海
依家 d 人衰賭股 仲要講到好好聽話投資

其實都係僥倖心理
講到底咪又係想不勞而獲

垃圾

之前又老婆綠帽 而家又話未結婚俾人斬倉 思覺失調？過主啦垃圾 早死早著呀

又假膠

跌個小小就比人斬倉 好撚廢

今日期結?

睇到你真係好灰, 早的上路無咁痛苦,
RIP

死到臨頭也不忘上連登開POST

玩9成孖展？
傾囉，慢慢還囉，40歲之麻

唔係尋日咩

CALL 孖展姐, 又未斬

36歲（破產）

尋日結撚左啦

做啲貢獻人類ge 野 ok ?

百零萬我都輸過，不過冇你咁大年齡....輸過一次，以後玩得細d, 安全d, 甚至唔玩

都比左首期 兩公婆努力供埋佢 拆掂條數

嗯

樓主真係慘 又載綠帽 又輸錢

成交量咁低都叫人入

樓主都幾撚慘 attention seeker

嗱我就咁睇
你抄期指想贏個出發點都係想同另一半嘅生活好啲啫
好啦而家錢就冇咗啦 咁個人仲喺唔喺到先？
你冇咗啲錢啫 又唔係冇咗你另一半
錢財身外物 唔好呢啲嘢睇得緊要過你愛嘅人呀

咁多弱智應條假膠

去戒賭中心 你會發現一山還有一山

起底睇下

老破咪得囉
命都可以唔要做乜唔臉皮厚啲

還死掂死，借盡財仔去玩迷債同Accumulator搏盡佢好過啦，分分鐘一鋪翻生過億身家

屌，樓主10零日前先27歲，今日已經36，差唔多1日大1歲，兩個月後都90歲，咁不如今日早啲死咗佢啦

樓主應該係俾人斬左倉冇錢再買股票...同大家講聲再見啫...
再努力過....

只要有公屋, 就唔會輸

假膠

樓主去左時空裂縫
前幾日先27歲 仲有兩個女
頭幾日又倫敦讀聲學
現架又40歲

唔好咁快死, 輸多D先

On撚9，諗辦法同銀利借筆大錢落左袋先，之後走佬去嘆好過啦，洗乜死架

前幾個月 炒期指淨long都賺撚到你笑啦

樓主有幾多重人格?

你咪慢慢儲錢囉傻仔

Don’t jump

你兩個星期前都仲係英國讀緊音樂架

X你啦
開市0.097
而家0.128 la

垃圾，你對得住你條女？輸哂d錢

一億$成交 算係咁

假 啦，邊有銀行call margin
炒得期指就用證券行啦

腳踏實地玩正股咪算 反面教材

記得買保險

唔識玩，炒咩期指，玩下牛熊窩輪咪算

仲有無論炒咩，除非你可以預知未來，唔係都唔可以all in身家啊......

半個月唔夠27歲變左36歲

樓主既人生都幾精彩
幾日就變化咁大

其實無錢根本一樣快樂

百零萬，做十年野都搵到啦，洗鬼自殺咩，輸夠一億你話自殺就夠力，百零萬冇資格講死

係
訓街一樣咁開心

巴打 錢啫 好快搵返
我都輸過好多(對我黎講) 但係唔放棄總會贏返

樓主意思係200個輸清光?
係既話就趁早

丁蟹？
掉埋d仔洛街！

請善用起底功能

樓主上個POST
"""講下自己背景先

同老婆結左婚6年 而家大家都係27歲

20歲果時奉子成婚 早兩年又生多個女

我做工程師 頭幾年性生活都OK

但係呢兩年升左做部門head 就變到一個月做兩次左右

本來生活都幾開心 朋友都幾羨慕咁

但係應該係幾個月前 發現佢明顯有唔同到

對兩個仔女都還好 對我好似好冷淡咁..

本來以為係結婚得耐 正常係咁""""

樓主假膠

我都輸左200皇馬

即死wo

樓豬十幾日就從27歲變36歲，真係老得快

快

樓主開po之後潛咗水

你結咗婚定係未結婚 同埋你係26歲定係36歲呀

係咪吹水，邊間銀行有期指炒？

你兩個仔女點算

你老婆前排先同個足球員一齊，仲有個細路，咁快又結婚la
大家善用起底功能

又唔知邊撚度抄返嚟
0分

你想點死？

樓主係唔係住華富邨?

2月頭仲係27歲

2月尾變左36歲

跌左落時光隧道？

真假都好 可以照同條女講
睇下條女咩反應 從而睇到佢值唔值得你同佢結婚

巴打唔好呀！
快啲重牛過夜翻身！

今次真係

冇你輸又邊有大家贏呢？

死左佢啦

我真係恭喜你呀柒頭皮
希望你講真希望你呢一世都永無翻身之日

是旦 WFC

rip

其實係咪潮文黎？

老婆外遇，仲有兩個小朋友

死還死 幫香港做番件好事先死

你試諗下再補倉之後又一棍你咪仲傷! 拿! 否極泰來你去借財仔去MGM, 新張優惠你冧7口乜都返黎啦屌!

銀行有撚得賭期指??

又係d discuss post

死左佢囉

祝樓豬假膠開口中 以後買乜輸乜 輸到真係被斬倉 同跳樓死

你仲有女朋友

你分清楚投資同賭錢未？